24歲人仲係處女，是否人生嘅悲哀😞

如題，處女依家無晒市場，仲慘過啲公廁臭雞

今日係處好正常，你個屎眼依然有彈性?

用手指自己搞掂喇 洗唔洗人教呀

其實都係睇樣架姐

假膠

要唔要搵碌青瓜幫你屎眼破處

駁唔撚到

樣係正常囉，唔樣衰，都唔明啲男人點解咁鍾意叫雞都唔花啲心機正經追女仔

每個人心目中正常都唔同架喎 有無圖

依家無呀...我又唔係保存嘅女仔黎

點花都無用喇
個個都唔合作既

唔睇樣pmpm

我買好美極架啦

可愛樣囉，又唔係話靚...間唔中都會有人追，不過唔多....

好彩有起底功能
差d中伏

留名等美極

因為d人追親d女仔都玩野囉， 係鐘意又唔撚講， 又去到果種估估下又唔會鐘意大家。

次次出左兩三次街都無下文，我都有做好自己，又無要人請食飯同買野...都係無下文...

屌你老味又扮得幾似#

各位JM有無咁嘅經歷...發覺依家啲男人都唔認真，唔知佢地想點.....

覺得樓主好悲哀...無女到要代入自己理想型既女仔度開po搏同情

會唔會係你下面多咗啲野？

無呀...正常有禮貌表情囉...有微笑有對答...會唔會啲男仔唔鍾意女仔太乖太靜...

樓主咩身型

我無痔瘡囉唔該

16x...52kg...係有啲肉..唔係靚，但可愛嘅

肥仔身型

乜撚野叫可愛身型呀

你睇清楚先..

pmed

咁唔通我表現到好飢渴咁咩，係咪先...始終要有啲堅持架

Tg lar

你係好人，我唔打搞你喇，多謝巴打

你一定好撚樣衰，正常一個女仔會無男人想上？你呀，而家即刻入廚房拎支大蘿蔔幫自己破處

你男人老狗梗係唔係處女啦

日本依家都有40幾%成年處女啦，咁又點...唔通香港人又係咁

去踏單車破自己處啦

星座冇得改架喎

非洲無處女添啦,你連人地國家有幾多百分比處女都research埋,仲邊有得救啊屌仔,上面有巴打幫你開鮑又派好人卡俾人

上連登都係過下日晨, d reply又何嘗唔係呢..

你屎忽處？

妹妹仔 世界上只有靚同唔靚 唔會話可唔可愛架

可唔可以做我女朋友

無人追就話人叫雞都唔屌你溝你

係連登問 咁多毒撚 估到咩事啦

銀行提現金 一千蚊

請善用起底功能

20歲仲係處，拍左6次拖，就係唔俾屌，男人之苦

收到我PM？

諗下都開心

係咪打錯字？應該係處男先啱喎

成班毒男岸鳩鳩，好女仔係處好奇咩，好過你地啲臭鳩啦

JM，你明個感覺有幾慘啦

自己睇下啲叫雞post啦，香港男仔就係咁衰架

封洞

我開心咪得 又唔係過人世

連登真係多痴線

唔怕比人話係處咩？

你咪係囉傻佬

同我拍拖ok?

利申屎忽係處

24處有咩問題啫，身邊大把frd係咁啦

你自我介紹下囉，可考慮

唔怕比人笑咩.....依家啲人好似一知道你係處就當我地無人要咁

六寸 渣萬事得

結左婚重係處女就話姐
24歲人用下腦得唔得?

叫你介紹講得果幾隻字，睇你都係牛屎佬黎，bye

係依家啲人唔尊重同重視處女囉

靚仔
有錢
有樓
有車

人地有我無

要幾多字呀 我想拍拖呀
幾多字先岩要求

咪咁啦巴打，你感情認真，有責任感都會有好女仔鍾意你

點解要扮女

我六十七歲仲係處女座

咁呀...以中學水平計啦。500字以上

吓 唔知你真膠定假膠
處喎 呢個香港仲有幾多成女人有先？

係咪人破你就破先？
講真！你咁唔想做處，又話自己可愛型，
打開對髀都有大把狗公爭住破你啦！

招喚所有厹

揾個mk仔走青囉 臭閪

我要認真嘅男仔唔係厹呀JM
我都覺得處女好重要，唔知點解身邊個個都笑你係處咁

人地處女又得罪你

你咪一齊笑囉，
你都可以笑佢鬆曬架。

今晚百佳門口9點不見不散

厹唔受

佢地鬆唔鬆，臭唔臭我就唔知，但我就一定係處

9點百佳仲開咩，惠康得唔得呀，你想買咩呀

處唔處都可以自我感覺良好

前輩

太乖太靜會無咩話題

btw 唔睇樣pm 做個朋友

我面皮薄...同埋身邊好多朋友非處，有時覺得自己怪

點pm架，唔識呀

又好似無pm 留telgram啦

樓主假膠 早排先撞破人 而家變處女

噢 請繼續落去

假膠毒撚 好可怕

好可愛呀

可以追你？

d假膠其實真係要去睇下精神科醫生
人格分裂要盡快醫

大佬呀 你唔好咁癡線啦

樓主早日投胎

做咩咁毒

巴打講得岩

500字自我介紹先

我好認真同付責任x63 次

你數數你啲字數先，先生👩🏻‍⚖️

多左4個字 可唔可以唔好扣我50 分

返小學讀多6年再黎過啦豬豬

我個ex教落21歲都仲係處唔方靚得去邊

你ex咁靚，實係十幾歲就比人破左啦

小學唔收 問到ive 先收
點睇

有無in yijin?

關靚唔靚咩事？
人地保守唔隨便唔做公廁咪係處囉
樓上話人個啲係咪比公廁洗撚洗腦
搞到做處女都要比人屌 ？

你知唔知offtopic

無呀 ive 收左我la

JM講得好！依家做處女都比人批鬥，真係好傷心

正正經經做番個正常人啦

好易人格分裂架

你讀完yijin, 做左警犬出黎就廿幾k, 你i大除左皇者EE外，讀其他出黎搵到幾多丫。你快啲報yijin啦

做咩咁講，你有呢方面問題？btw, 快啲讀yijin, yijin能醫百病。

又唔pm我 好失望呀

好少見熱門po係0個正評

2個都好啊

點解怕 身為一個媽寶 咁先對得住媽咪

點pm先得架，都話我唔識囉

證明我無投自己

Sorr, JM, 咩係媽寶？ 賭馬果啲？

咁你咪去叫鴨破處囉

咁好正經純情，唔知邊到有鴨叫？

gay post?

留contact方法

你留比我，pls

留比你

高登 pm 我 同名ac

你呀 時男時女

都話ive 收左我。。。
ive 收左我呀
唔入yijin

Ive仔真係睇唔上眼。仲衰過yijin

yijin 有咩好過ive

Yijin出黎直接警犬，ive出黎除左EE,其他全部垃圾

ee 係電？
我係想做地盤佬

EE都唔識..你都係做地盤佬岩啲🤦🏻‍♀️

雞我就知，218 00000，call我啦

樓主無視我

你比啲雞我有咩用呀，我要真愛呀

你愛呀？
你愛要出聲先得架，
你愛我俾你，
你唔愛我當然唔會俾你啦！
無理由你話愛我唔俾你，
你唔愛我俾你架嘛！
大家講道理嘛！